[鍵盤戰士入] 發現老母d群組講緊香港人收錢搞顏色革命!

今朝發現老母d廢老群組都瘋傳緊以上條片, 講香港而家搞緊顏色革命同埋有金主!
呢個節目係出自RT電視台 (前英文全稱為「Russia Today」) , RT電視台是俄羅斯由非營利機構「TV-Novosti」所擁有的國營電視台。簡單嚟講即係同大陸CCTV 一樣係俄政府喉舌!

原片:

家陣老母同成堆廢老親友見係外國媒體同鬼佬講英文就信到實一實! 點拆!?

唔比家用

文宣組要反擊

RT又係睇壞人

中俄咁撚FD

pish